[緊急行動] 中大被圍城 有幾十個手足走唔到 可以點救？

Pish

入唔入到hall

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

push

淨係睇到直播 唔知點樣可以幫
今朝一早打到依家 戰況好激烈

我唔熟中大地形唔知點樣可以幫
有冇手足可以俾啲意見

搵個位收好gear就返hall/屈蛇啦

中大咁多山路 有心走去吐露港個邊再行去大埔都得

佈置家居，生人勿近

救得一個得一個

放心喇
中大四通八達 有心走一定走到